[投票] 有冇人係會記住另一半電話號碼

緊係記得
今時今日仲邊有人會記電話號碼架

拍拖個陣成日打去叫佢起身
㩒到變咗習慣
連家姐電話都記唔到但記到佢電話
但我知到拍拖到分手都已經年幾
佢都記唔到我電話

佢逼我記係咁叫我背俾佢聽

好sweet喎

點解無人投

冇呀 冇另一半呀

有一次幫佢報活動，份表要填電話號碼
就係咁比佢周到我唔記得佢電話，被迫背左

到依家仲記得個ex既電話號碼
散左6年幾

我記得但對方唔記得我

記得中學嗰陣約個女仔出街，咁啱佢電話無電，跟住用電話亭打比我，原來佢一路都記得我個電話號碼，其實係幾難得

初戀女朋友個電話號碼到依家仲記得

十幾年前了

我周咗幾次佢都冇反應
淨係掩我口唔比我講落去
最後咪又係冇背

好正

不如講下唔記既人係咩心態

幾個ex電話都記得

同ex分左手3年都重記得佢電話

Ex分左手之後反而記住左
最鍾意嘅人都記住左

好想令佢記得自己電話

唔記得都算啦
我問佢我電話係咩字頭都答唔出呀(選擇題9字/6字 都錯）

屌佢仲諗住問返我轉頭，
我一秒都無諗講到哂

我嗰個都係連字頭都唔知